我宣布，比方丈Bam得嘅都係最高質會員

而呢啲高質會員全部都集中係LIHKG

認同請

敢出聲

俾人bam左四個ac

高質

發現林早洩一個

呃正評